如果有一日輕鐵唔再check飛你仲會唔會買飛

會

唔會

唔買飛呢啲咁無恥嘅行為我真係唔會做囉

[呃正評]

有冇聽過跑又二百九唔跑又二百九？
仲要有幾可撞得中查飛，當你5蚊一程車，來回一個月都差唔多$290。
輕鐵逃票罰款真係低左啲
利申：每程都有拍卡

用長者既話 住大西北過海比人捉一次 半個月就回番本